（多圖）古巨基轉行做直播！

利申:認錯

孫中山下話

認真啲！

古巨基留低左個負皮！！

一load張圖屌左聲

好似

屌 笑撚左

😉

大奶梁榮忠.jpg

反而張profile pic縮圖似啲

真係屌左出聲

一張圖=多圖

好撚似呀

屌

古巨基化身成萬眾寵愛的天后

You 竟然是古巨基

巨古基扮女人

咁都一張

股巨肌

睇黎股巨肌都搵唔到食

有圖又屌 冇圖又屌 好難服侍